想問下大埔有邊間獸醫係唔錯嘅？

如題，想幫隻兩貓做絕育，一星期洗四五次床單真心頂唔順

同問
睇過普益區醫生都不錯
不過睇返其他人評價都幾兩極

上次去安健做,但好多人睇要早d去

我上網見負皮居多

想問下手術大概做幾耐？如果快嘅睇下可唔可以拎半日假就算

半日應該唔得,通常放底都記得要2,3個鐘先拎得,同埋岩岩做完返去都要加倍睇住佢,有感染發炎就麻煩

我都知要加倍睇住，但因為工作時間偏長所以先一直冇去絕育，但呢排真係搞唔掂，日日放工返到屋企都要洗床單丶換床單
Btw，感謝巴／絲打嘅建議

付上兩兄弟嘅圖一張，感謝各位嘅建議

圓碌碌

我都明真係好麻煩有時唔到見到個刻真係唔知佢屙左

普益區醫生好好 但好難book 同埋佢唔做絕育
我嗰陣請咗全日假 絕育之前驗血 手術過程 手術之後觀察都要少少時間 感覺預鬆啲好啲

睇症普益區醫生真係好好！
但絕育就未試過